乜撚野翻版麻倉憂 明明仲靚過麻倉憂

又靚過 又白滑過

暗瘡肥婆將會全面進場負評

我前女朋友嚟

我都係你前女朋友

死開

對唔字囉

前呀 已經死開左

原來係你負評

已正
但我暗瘡肥婆

一齊睇靚女

J ed

我追唔到啲負皮

有圖都負評

求番號

眼同鼻輸九條街

一白遮三醜

同意
係靚過好多

真

呢樣輸埋

你係咪色盲

From格離post

喂 都唔同人黎 呃我唔到既